У вас мероприятие?
Сообщите об этом людям!

Предлагайте свои новости!

Самый большой портал интересных событий, мероприятий и тусовок города Сочи! «Сочи – город тёмный» - Сотни домов признаны незаконными, администрация обещает сравнять с землёй все неугодные дома, даже те, в которых уже живут люди! Десятки тысяч сочинцев кричат о помощи, утверждая, что находятся в правовом вакууме, под бандитским надзором местных властей. Кто управляет этим хаосом? В этом решили разобраться блогеры из проекта «Давайте разберёмся». 🌸Красивая ухоженная, здоровая кожа визитная карточка любой леди. 
А правильный домашний уход основная составляющая здоровья и красоты нашего лица. 
 
Что значит правильный? 💁🏼Это прежде всего уход, который базируется на знании типа и индивидуальных особенностей кожи. На грамотном выборе косметических средств. 
 
✅16 февраля приглашаем Вас на [club177238433|Beauty завтрак с врачом дерматологом косметологом Натальей Владимировной Первухиной.] 
 
Тема нашей встречи: 
🌷Домашний уход🌷 
В программе; 
🍬Рекомендации и советы профессионала. 
🍬Выбор косметических средств по принципу "не навреди а совершенствуй". 
🍬Схема ухода сохраняющая молодость и здоровье вашей кожи. 
🍬Презентация профессиональной линии израильской косметики. 
🍬Вкуснейший чай и ароматный кофе. 
 
Поговорим о; 
📎типах кожи и индивидуальном уходе 
📎выборе средств для ухода и 
📎освежим нашу кожу с помощью профессиональных косметических средств. 
📎продемонстрируем уход на модели. Эффект "до и после" 
 
⏰16 февраля 
11:00 
 
Ждём вас по адресу: 
Ул Пластунская 100 
📞89673218338 (Светлана) 
 
☝Предварительная запись обязательна. 
#Beautyзавтрак#уходзакожей#кудапойтисочи 💥Внимание всем!!! 💥 
😃😃😃Друзья! 😃😃😃 
 
💰💣💥НОВЕНЬКИЙ АЙФОН КАЖДУЮ НЕДЕЛЮ! 💥💣💰 
 
В Сочи открылся замечательный магазин Arelav 
Arelav - это магазин стильной мужской и женской одежды, а так же обуви и аксессуаров для всей семьи.👆🏻 
 
Arelav - это магазин с замечательным соотношением цена качества, в нем действительно вы сможете найти отличные вещи по практичным ценам! 
😏 
Не верите? 
😏 
Придите в магазин Arelav всего один раз и посмотрите ассортимент, и я уверяю вас вы станете постоянным клиентом этого магазина! 
И не только потому что в этом магазине, пожалуй, лучшее соотношение цена качества которое можно найти в Сочи, но и... 
😨 
Около 40 подарков каждую неделю своим покупателям!!! 
!!!И НОВЫЙ АЙФОН КАЖДУЮ НЕДЕЛЮ!!!😃😎 
 
⚠И очередной розыгрыш призов состоится уже ⚠ 
👉🏻в воскресенье 
👉🏻10,.02.2019 
👉🏻17:00, по московскому времени! 
👉🏻по адресу 
👉🏻ул. Навагинская, д. 7 (напротив СГУТИКа) 
 
💣Приходите и увидите все собственными глазами!👀👀👀😏 Игра для тех, кто любит жесткий съём и экстрим. Никакой логики. только ЖЕСТЬ, только HARDCORE (жесткий, радикальный, тяжелый. забойный). На этой игре вам не нужен мозг, заспиртуйте его до лучших времён. Вам понадобится острое зрение и хорошая физическая подготовка. команды до 5ти человек на 1 авто, стоимость игры 1200р с команды! новым командам скидка 50% 18+ http://123.en.cx/GameDetails.aspx?gid=64311 Семинар Инны Аболониной "Эффективная гибкость" 
26 - 27 января 2019 год 
г.Сочи, Адлерский район, Студия йоги "Прана" 
контакты: 8-918-406-75-32; 8-900-286-29-40 
mamutik@yandex.ru Хэй-хэй, друзья! Ну что, раскачаем Скайпарк по новогоднему⛄?
⠀
Погрузимся в атмосферу праздника и отдыха с друзьями и всей семьей! Выбираем развлечение каждому по душе и планируем каникулы в Скайпарке! Мы приготовили для вас много развлечений!
⠀
🔥А самое главное, что с 30 декабря по 7 января будем согревать вас чаем из огромного 300-литрового самовара!!! Никто не замерзнет😄!
⠀
🎄31 декабря 2018 года
С 12:00 до 15:00 в парке будет Дед Мороз;) Решил залететь к нам и всех поздравить с Наступающим!
⠀
🎄2 января 2019 года
11:00 - Кулинарный мастер-класс, 2 этаж панорамного ресторана KAURI;
12:00 - 15:00 - Дед мороз со снегурочкой с анимационной программой и сладкой ватой😋!
12:30 - Изготовление новогодней открытки, 2 этаж панорамного ресторана KAURI;
14:30  - декорирование новогодней игрушки, 2 этаж панорамного ресторана KAURI.
⠀
🎄3 января 2019 года
С 12: 00 до 15:00 - Дед мороз со снегурочкой с анимационной программой и сладкой ватой!
⠀
🎄4 января 2019 года
11:00 - Кулинарный мастер-класс, 2 этаж панорамного ресторана KAURI
12:30 - Изготовление новогодней открытки,  2 этаж панорамного ресторана KAURI
14:30  - декорирование новогодней игрушки, 2 этаж панорамного ресторана KAURI.
⠀
🎄5 января 2019 года
С 12: 00 - 15:00 - Дед мороз со снегурочкой с анимационной программой и сладкой ватой!
⠀
🎄6 января 2019 года
11:00 - Кулинарный мастер-класс, 2 этаж панорамного ресторана KAURI;
12:30 - Изготовление новогодней открытки, 2 этаж панорамного ресторана KAURI;
14:30  - декорирование новогодней игрушки, 2 этаж панорамного ресторана KAURI;
⠀
Ссылка для регистрации на мастер- классы https://goo.gl/forms/QVsNVHctf9TgnGgc2

И, естественно, прыгаем и летаем!!!😎
⠀
#skyparksochi #skyparkajhackettsochi #skyparkajhackett #чтоделатьвсочи #sochi #сочи #скайпарк #аттракционысочи #sochifornia #сочифорния #сочионлайн #отдыхвсочи #skypark #скайбридж #Skybridge 22 и 23 декабря, в Сочи пройдёт бесплатный тест-драйв эксклюзивной российской разработки: вездехода "Шерп", не имеющего аналогов в мире по своей проходимости. 

Приглашаем всех любителей бездорожья и активного образа жизни лично убедиться в том, что для "Шерпа" не существует препятствий! 

Регистрация на сайте http://sherpteam.ru/reg. Дополнительная информация по месту проведения будет выслана вам на почту. 💥Друзья, присоединяйтесь в замечательное приложение Яндекс Толока!💥
Там можно зарабатывать реальные деньги в любую свободную минуту!💰
Простые задания которые сможет выполнить даже первоклассник заходите и посмотрите первые 10 долларов за какие то 2 часа, дальше - БОЛЬШЕ!💣
Самое главное что не не надо вкладывать не копейки.😏
В общем заходите и посмотрите все сами! 
и... Удачи вам!😉 Творческие мастер-классы для всей семьи))
Каждые выходные)))
Ждём Вас уже в это воскресенье)))
В Лазаревском))
Пишите)) В горном кластере Сочи построили первый Ниндзя-парк 
 
В Сочи появился первый на горнолыжном курорте Адлерского района Ниндзя-парк. Это не имеющий аналогов в регионе семейный спортивный парк с уникальной полосой препятствий над мягким бассейном. Проект рассчитан на любителей безопасного экстрима и активного отдыха старше 6 лет. Масштабы Ниндзя-парка (площадь более 70 квадратных метров) и его многофункциональные сегменты (крутящееся бревно, мягкие островки, барьеры, рукоходы, кольца, подвесные мосты, качели) позволяют устраивать спортивные турниры. В ближайшее время планируется проводить соревнования на звания Краснополянского ниндзя и ниндзя Горки Города среди детей и семейных команд. Участникам предстоит на время пройти полосу препятствий с оригинальными спортивными аттракционами, которую разработала пермская компания «Цари Спарты». Примечательно, что Ниндзя-парк открывается в Сочи в разгар второго сезона популярного телепроекта «Первого канала» – аналога американского Ninja Warrior, участники которого проходят полосу препятствий в борьбе за крупный денежный приз. С появлением в Сочи нового спортивного сооружения жители Краснодарского края и гости горнолыжного курорта, увлечённые экстримом, имеют все шансы составить конкуренцию участникам ТВ-шоу. Открытие Ниндзя-парка намечено на 1 декабря. Сбор участников в детском развлекательном центре «Хали Гали», на 2 этаже ТРЦ «Горки Город Молл» (Сочи, Красная Поляна, ул. Горная карусель, 3). Сочи с высоты птичьего полета!👍😏 ⚠Привет друзья!!!⚠ 
 
Важная информация!!! 
15 ноября
в 9:00 
Состоится открытие крупнейшего магазина 
одежды для всей семьи Orelav!
1000 квадратных метров удовольствия!

В честь открытия состоится небывалый шквал подарков!
будут разыграны такие призы как:
- Айфон
- телевизор
- стиральная машинка
И целая куча других подарков от магазина Orelav
Будет зажигательная музыка, живой вокал, детские аниматоры!
Приходите всей семьей и приятно проведете время! ⚠ БЕСПЛАТНЫЕ ЗАНЯТИЯ ХОРЕОГРАФИЕЙ ДЛЯ ШКОЛЬНИКОВ ⚠ 
 
Муниципальное бюджетное учреждение дополнительного образования «Центр внешкольной работы» города Сочи ПРОВОДИТ НАБОР ДЕТЕЙ ОТ 8 до 12 ЛЕТ В ГРУППЫ ПО ХОРЕОГРАФИИ!!! 
 
В ПРОГРАММУ ОБУЧЕНИЯ ВХОДЯТ СЛЕДУЮЩИЕ ДИСЦИПЛИНЫ: 
👯‍♂️Классический танец (балет) 
💃Народно-сценический танец 
🤸🏻‍♂️Спец-гимнастика (растяжка) 
 
ОБУЧЕНИЕ ШКОЛЬНИКОВ ПРОИЗВОДИТСЯ НА БЮДЖЕТНОЙ ОСНОВЕ 
✨✨✨✨✨✨✨✨✨ ✨БЕСПЛАТНО!!!✨✨✨✨✨✨✨✨✨ 
 
☎По всем вопросам обращаться по телефонам: 
👩‍💼️8-918-909-07-72 (преподаватель хореографии) 
👩‍⚖️8-928-452-92-07; 262-18-17 (приемная комиссия) 
 
🎯Адрес: Сочи, Центральный район, Курортный проспект 32Б. Танцевальный соло-спектакль «КОЛОДЕЦ» 
 
Невербальный, образный театр, предлагающий зрителю самому, своим нутром, своим духом вскрыть суть происходящего на сцене и, возможно, познать тайны, творимые в его собственной душе. 
 
Автор и исполнитель - Воронов Алексей: 
Выпускник Санкт-Петербургской академии театрального искусства. 
Объединяет в своём танце техники и философию таких направлений как БУТО (BUTOH) и Музыкальное движение. 

[club170176604|Узнать больше]
 
Арт-Галерея ФОРТ. 
Сочи, ул.Москвина, 7 
(напротив собора Михаила Архангела) 
 
6 сентября в 19:00 

Вход свободный. Друзья! Приглашаю вас на мой мастер-класс по портретной фотографии. Подробности тут: https://vk.com/club169565100 [club168260093|МК по плетению мандал | СОЧИ | 19.08 в 16:00] 

Что Вы сможете получить на мастер-классе: 

♦гармоничное и уравновешенное состояние; 
♦спокойствие и умиротворение; ♦каждый проявляет, а кто-то раскрывает свои способности, свою уникальность; 
♦ “выпускание” наружу какой-то жизненной ситуации, чувств, залежавшихся эмоций, мыслей; ♦проявление любви и заботы к другому человеку. 
♦мандала,которую вы научитесь плести, будет гармонизировать и оберегать вас, пространство вокруг вас. 

⏳Продолжительность мастер-класса 2 часа (также можно по договоренности) 

👛Стоимость участия - ДОНЕЙШН по ❤ 

🌍СОЧИ [club160549513|Sammasati г.Сочи] Советская 42

После мастер-класса каждый участник уйдет со своей мандалой.🏵 

ВНИМАНИЕ - места ограничены, спешите записаться и ОТКРЫТЬ свой ВНУТРЕННИЙ МИР в ярких красках 🔆 ஜ══════ஜ۩۞۩ஜ═════ஜ 

📝 ЗАПИСЬ НА МАСТЕР-КЛАСС: 
📲 WhatsApp +79657235363 
💌 в ЛС ОРГАНИЗАТОРУ [id195493133|Анастасия Сантьяго] Приглашаем на концерты 25 августа в Зимний театр!🙏😄 
 
Участникам проекта"Все события Сочи" скидка 15%! Для получения скидки назовите промокод:"ВСЕ СОБЫТИЯ СОЧИ" 
 
При бронировании билетов по телефону: 89043048965, доступно групповое посещение.🙏👍 
 
Подробности по телефону или https://vk.com/event168178819 , или https://vk.com/event168484207 . Репост желательно.☝ Приглашаем на московский спектакль в Зимний театр 25 августа! 🙏😄 
 
Участникам проекта "Все события Сочи" скидка 15%! Для получения скидки назовите промокод: "ВСЕ СОБЫТИЯ СОЧИ" при бронировании билетов по телефону: 89043048965, доступно также групповое посещение. 🙏 👍 
 
Подробности по телефону 89043048965 или https://vk.com/event168767052 . Репост приветствуется.🙏☝ Регистрация на Контрольный забег 
https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSeDDk1ke7pfOhImX9fJ2cWVGDgTt2wO2O9ltpg1yGKVSY6i7Q/viewform?c=0&w=1 
Уже через 10 минут после регистрации Вы сможете это проверить по ссылке ниже . https://docs.google.com/spreadsheets/u/1/d/e/2PACX-1vR5wojkD3mYXxLjEkXmqa-8kLPHIx-MyDjjcJmHYcDeAZOEj22JnqCHW6OuWMyYzV0QHam1QtNOZiTg/pubhtml?gid=263250785&single=true МК по плетению Ловца Снов |СОЧИ|

◾22 июля c 16:00 до 18:00
▪Стоимость донейшн (оплата по ❤)

Приглашаю всех желающих посетить мастер-класс по плетению ловца снов и немного прикоснуться к индейскому искусству.
🔸Настроимся на волну космоса ,зарядимся энергией луны 🌛
🔸Изучим технику плетения красивого талисмана 🌝
🔸Расскажу о его истории и магических свойствах. 
🔸В ходе занятия вы создадите свой уникальный магический ловец, используя выбранные вами материалы и цвета. 
🔸И, конечно, каждый унесет с собой свой ЛОВЕЦ СНОВ! 

Сочи, Советская 42 (терасса над кафе Сувлачная )

Запись на мероприятие
👇👇👇👇👇👇👇👇

Анастасия Сантьяго 

📲 8657235363 4-5 августа в Сочи будут проводится расстановки. Для теx, кто не знает или мало слышал о методе - информация для Вас! 
 
⚕Что это за метод? 
Суть расстановок заключается в возможности клиента решить обозначенную им проблему путем поиска причины либо в его родословной, где нерешенная одним или несколькими поколениями жизненная задача проявилась в настоящем клиента. Либо в травматической ситуации, которая была давно вытеснена, но влияет на жизнь клиента. Либо то, что скрыто, но xочет быть проявлено. 
Основная задача расстановок: 
- восстановить целостность семейной системы 
- вернуть личную силу и утраченные части личности клиента 
- проявить то, что скрыто, скрытые связи и меxанизмы и найти правильное решение 
 
⚕Запрос на расстановку 
это краткая формулировка проблемы, которая волнует клиента. Основным критерием запроса является серьёзная мотивация. Метод не является гаданием, и действовать из любопытства недопустимо. Как и предъявлять запросы, не имеющие какого-либо отношения к Вам — в таких случаях ведущий в расстановке отказывает. 
Расстановка может работать с любыми проблемами, возникающими на нашем жизненном пути. Любую ситуацию можно расставить и посмотреть на то, что происходит. 
 
⚕Метод семейных расстановок, например, применяют для решения таких проблем: 
 
наличие повторяющихся сценариев; 
сложности в семейных отношениях (инвалидность, жестокое обращение с детьми, судимость, инцест, тяжёлая болезнь, алкоголизм, наркомания и др.); 
конфликтные отношения в семейных парах; 
конфликтные и напряжённые отношения между детьми и родителями, 
сложности в отношениях с детьми; 
«любовные треугольники»; 
работа с чувствами (гнев, тревога, страх, вина, обида и пр.), в том числе перенятыми от других людей; 
тяжелый «рок», передающийся из поколения в поколение; 
проблема абортов, конфликтные ситуации в семьях, связанные с абортами; 
намерения человека покончить с жизнью и влияние попыток суицида на семью; 
ранний уход близкого человека. 
неустроенные партнёрские отношения, в том числе супружеские; 
бесплодие/бездетность; 
тяжелые заболевания и психосоматика; 
психологические травмы и несчастные случаи; 
проблемы близости/дистанции, страхи, фобии; 
чувства безнадежности, пессимизма, депрессии, необъяснимые с точки зрения реальной жизни; 
наличие в семье родственников с тяжелой судьбой (рано умершие члены семьи, аборты, самоубийства, психозы и т. д.). 
 
⚕Формы участия в группе 
👉Как заместитель. 
Участие в других расстановках, может быть также важно, как и своя собственная. И некоторым людям, такое участие, приносит лучшее заживление и исцеление, и глубокое изменение в отношении к жизни. 
 
👉Как “клиент”. 
Посмотрев в качестве наблюдателя за расстановкой и, возможно, побывав в роли заместителя в какой-нибудь из них, Вам станет понятно — хотите ли Вы сделать собственную расстановку. 
 
Расстановки являются своего рода "хирургией" в психотерапии, позволяющей быстро найти и скорректировать проблемные явления и ситуации. При этом он хорошо сочетается с любой иной терапевтической работой, которая в этом случае играет роль "поддерживающей терапии". 
 
☀УСЛОВИЯ участия: 
💰Участие заместителем - 500р 
(кто такие заместители - читайте здесь 👉https://vk.com/topic-138942355_35119967 
💰Личная расстановка+ участие заместителем- 6000р (предоплата в 1000р обязательна. На месте - 7000р 
💰Личная расстановка -при условии, если вы хотите сделать ТОЛЬКО для себя расстановку и НЕ работать в качестве заместителя- 7000р 
Подробнее о ведущем - sergey-kuzmin.com 
 
☎ Запись можно осуществить любым удобным для Вас образом: 
- по телефону организатора в Сочи 8-938-461-3877 (What's up, Viber) 
- Вконтакте личным сообщением https://vk.com/maaigul 
- по электронной почте: maaigul@yandex.ru 
- сообщение в группе ☎ 
 
📅ДАТА: 4-5 августа 2018 
✏МЕСТО: г. Сочи, ул. Комсомольская 11, каб 22 - ост. Театральная (вниз под мост. [club168260093|МК по плетению мандал 
|КРАСНАЯ ПОЛЯНА|19.07] в 16:00

Что Вы сможете получить на мастер-классе: 

♦гармоничное и уравновешенное состояние; 
♦спокойствие и умиротворение; 
♦каждый проявляет, а кто-то раскрывает свои способности, свою уникальность; 
♦ “выпускание” наружу какой-то жизненной ситуации, чувств, залежавшихся эмоций, мыслей; 
♦проявление любви и заботы к другому человеку. 
♦мандала,которую вы научитесь плести, будет гармонизировать и оберегать вас, пространство вокруг вас.

⏳Продолжительность мастер-класса 2 часа (также можно по договоренности) 

👛Стоимость участия - ДОНЕЙШН по ❤ 

🌍СОЧИ
Красная Поляна ,
Заповедная 8 [club134858896|Чайная в горах Шамбала Красная поляна] 

 После мастер-класса каждый участник уйдет со своей мандалой.🏵

ВНИМАНИЕ - места ограничены, спешите записаться и ОТКРЫТЬ свой ВНУТРЕННИЙ МИР в ярких красках 🔆 ஜ═════════════ஜ۩۞۩ஜ══════════════ஜ 
📝 ЗАПИСЬ НА МАСТЕР-КЛАСС: 
📲 WhatsApp +79657235363 
 💌 в ЛС ОРГАНИЗАТОРУ [id195493133|Анастасия Сантьяго] Хочешь стать номер 1 этим летом на Черноморском побережье, в олимпийской столице г.Сочи?! 
Принимай участие и побеждай в Ежегодном Всероссийском Конкурсе Красоты 
«Мисс Краса Сочи 2018» 
Финал которого пройдёт 
1 августа 
На одной из лучших площадок курорта 
С участием звёзд шоу бизнеса, спорта, политики и администрации города. 
Анкеты принимаются на krasaMSK@mail.ru 
ВКонтакте [club140814432|@krasamsk]
Инстаграм [club157223424|@krasamoskva] ⚠ Что такое Спидфлаинг ??? ⚠ 
Этот инновационный спорт заключается в скоростном полете с максимальной близостью к рельефу на микро-параплане 🚀💥 
В новом ролике Сергей Ал https://vk.com/alserguei ведет игру с маунтинбайкерами и вертолетами! 🚴 🚁 🔥🔥🔥 Если Ты хочешь раскрыть свою внутреннюю красоту и познать божественную любовь, что живет внутри тебя....Приходи на Семинар "Я люблю себя, я прощаю и принимаю себя с Шивой Гиришем (Индия) 
Через любовь и принятие себя, Шива проводит тебя в глубины сердца и тогда, ты увидишь, сколько света и таинственных даров скрыто там. 
 
Приглашаем всех желающих начать путешествие к собственной сущности. Путешествие домой — от того, кем вы себя считаете, к тому, кто вы есть на самом деле. Совершить это внутреннее путешествие в одиночку часто бывает очень сложно, болезненно, а иногда даже страшно. 
 
Темы, которые будут затронуты на семинаре: 
 
– Любите и принимаете ли Вы себя? Если нет, то как полюбить и принять себя? 
– Хотите ли вы быть любимым и иметь семью? Если да, то что вас останавливает? 
– Что приносит Вам радость и чего Вы хотите от жизни? Как этого достичь? 
– Осознаете, что стоит между Вами и исполнением Ваших желаний. 
– Как полюбить и принять ваше тело и разум такими, какие они есть? 
 
Вот только некоторые изменения, которые замечают участники в ходе семинара: 
 
– Усиление связи с семьей и друзьями, которых Вы считаете членами семьи. 
– Возникновение чувства глубокой связи, когда Вы принимаете любую ситуацию с надеждой и уверенным взглядом в будущее. 
– Раскрытие творческого потенциала, усиление интуиции, связи со своими переживаниями и развитие чувства юмора. 
– Сердце открывается и соединяется с окружающим миром через сострадание, душевное тепло и бескорыстную любовь. 
– Ощущение гармоничного союза между Вашим внутренним Мужским и Женским началом. 
– Познание самого себя и осознание настоящих причин, останавливающих Вас на пути к обретению желаемого. 
– Понимание важности отношений с самим собой, и обретение свободы за рамками самооценки и самовосприятия. 
– Освобождение от чувств стыда и вины. 
———————————————————————— 
Ведущий: Шива Гириш Индия, ГОА 
———————————————————————— 
 
Место проведения: клуб "Баладжи" 
https://vk.com/clubbalaji 
———————————————————————— 
Стоимость участия за 2 дня: 
— 8000 руб. если оплачивается до 15 июля 
— 9500 руб. если оплачивается после 15 июля 
— 13.000 руб. для пары М+Ж 
———————————————————————— 
Оплата сразу при намерении посетить семинар. 
———————————————————————— 
Запись на семинар через Ватсап +79284401044 Жанна 
+79628856996 Оля 
———————————————————————— 
 
Шива Гириш (Индия) — профессиональный, опытный учитель медитации для Кундалини тантра йоги, крийя йоги, а также активной и пассивной техник медитации Вигьян Бхайрав Тантра.Основатель и ведущий преподаватель международной школы «Satyam Shivam Sundaram», Ришикеш, Индия. 
Проводит занятия, семинары и обучение в различных частях Индии и за рубежом. 
Одна из уникальных особенностей классов медитации и интенсивных семинаров, предлагаемых им, состоит из мощных тантрических крий и психической тантры на основе семи чакр для пар и для индивидуальной практики. 
Лёгкость, с которой он преподаёт технику дыхания, продвинутые пранаямы, древние гималайские медитативные техники, основанные на звуке, дыхании и визуальных техниках, помогает глубже и максимально эффективно прикоснуться к практике тантры. 
Шива Гириш написал ряд замечательных книг по различным формам медитации и йоги, которые хорошо подходят для повседневной практики в обычной жизни. 
Эти книги не только для чтения и понимания, а самое важное — для практики, применения на собственном опыте. Все книги основаны на фактах, источниках, которые вместе с описанными техниками позволяют довольно просто включить в свою жизнь медитацию и практики любому человеку. 
 
Этот семинар – празднование нашей свободы любить и быть любимыми! В Сочи на красной поляне открылся ЕДИНСТВЕННЫЙ В МИРЕ музей футбольного мяча "Эволюция". На открытии присутствовал глава Краснополянского округа, Валерий Кокорев, генеральный директор Сочинского зимнего театра Владимир Мишарин, руководители Ассамблеи Народов России. Открытие музея стало новостью номер один для многих СМИ, таких как Вести Сочи (Россия1), НТВ, Кубань 24 и других. Информацию о музее и о церемонии открытия можно посмотреть на сайте музея. ПРИГЛАШАЮ Вас на [club168260093|МК по плетению мандал |СОЧИ| 7 июля] 

Процесс плетения мандалы – это создание своей картины, выражение себя, своей настоящей природы. Это уникальная возможность прикоснуться к себе и своему внутреннему миру. 

Что Вы сможете получить на мастер-классе: 

♦гармоничное и уравновешенное состояние; 
♦спокойствие и умиротворение; 
♦каждый проявляет, а кто-то раскрывает свои способности, свою уникальность; 
♦ “выпускание” наружу какой-то жизненной ситуации, чувств, залежавшихся эмоций, мыслей; 
♦проявление любви и заботы к другому человеку. 
♦мандала,которую вы научитесь плести, будет гармонизировать и оберегать вас, пространство вокруг вас.

⏳Продолжительность мастер-класса 2 часа (также можно по договоренности) 
👛Стоимость участия - ДОНЕЙШН (по сердцу )

 После мастер-класса каждый участник уйдет со своей мандалой. ☝

ВНИМАНИЕ - места ограничены, спешите записаться и ТВОРИТЬ свой ВНУТРЕННИЙ МИР в ярких красках 🔆 ஜ═════════════ஜ۩۞۩ஜ══════════════ஜ 📝 ЗАПИСЬ НА МАСТЕР-КЛАСС: 📲 WhatsApp +79657235363 
либо 💌 в ЛС ОРГАНИЗАТОРУ [id195493133|Анастасия Сантьяго] [club86111392|STANDUP SHOW] от лучших комиков города вновь на нашей сцене! 
 
Свежие шутки. 
Отборный юмор. 
Вкусная еда. 
Атмосфера отдыха и позитива. 
Все здесь. 
В ресторане PETERSBURG. 
 
🔹Начало: 29.06 | 22.00 
🔹Бронирование билетов: +7 965 476 7765 
🔹Место: [club135245288|ресторан PETERSBURG], Горки Город, ул.Набережная Времена Года, 11 [club143944436|МК по Ловцам Снов | СОЧИ | 23.06 в 16:00] 

◾23 июня c 16:00 до 18:00
▪Стоимость 800₽ (по предоплате 600₽)

Приглашаю всех желающих посетить мастер-класс по плетению ловца снов и немного прикоснуться к индейскому искусству.
🔸Настроимся на волну космоса ,зарядимся энергией луны 🌛
🔸Изучим технику плетения красивого талисмана 🌝
🔸Расскажу о его истории и магических свойствах. 
🔸В ходе занятия вы создадите свой уникальный магический ловец, используя выбранные вами материалы и цвета. 
🔸И, конечно, каждый унесет с собой свой ЛОВЕЦ СНОВ! 

Сочи,Курортный проспект 31 [club144777736|PANAMA creative space] 

Запись на мероприятие
👇👇👇👇👇👇👇👇

[id195493133|Анастасия Сантьяго] 
Тел : 8657235363 💥💥💥Не проспи лучшую техно-пати лета!🎸🎧🎤 Танцуй до утра на TRUE MUSIC в Сочи 16 июня!🎉 
👉Получи приглашение! https://vk.cc/86TLgP Хотите сказочную фотоисторию? ✨✨✨В июне📅 я буду в Сочи🌴 и с радостью создам с Вами волшебный образ на моей фотосессии. 
 
📌Условия и идеи съемок - здесь 👉https://vk.com/market-7374889?_smt=im:2&w=product.. 
📌Приятный бонус - необычные платья и костюмы из моей костюмерной 👉https://vk.com/dressmagic 
📌когда: 3-9 июня 
📌где: г.Сочи 
📌что: много фотоволшебства! 
Пишите мне✍🏻 https://vk.com/elena_tryapitsyna и я обо всём подробно расскажу😊 Любишь посмеяться от души?😂 Тогда тебе по адресу! 
[club135245288|Ресторан PETERSBURG] представляет - [club86111392|STANDUP SHOW]🎙🔞 
2 июня лучшие комики города встретятся на одной сцене и удивят Вас своим искрометным юмором, подарят крутое настроение и массу ярких эмоций. 
 
Кто они? Молодые и энергичные ребята, которые любят юмор всей душой и выступают в формате stand-up. Ребята делают юмор и стараются делать его качественно и с душой. Встречайте (листай фото➡): 
 
🎙 Мераб Сичинава 
🎙 Мария Оборнева 
🎙 Кирилл Ильяшенко 
🎙 Роман Рор 
 
➖ Начало: 21.00 
➖ Бронирование билетов: +7 965 476 7765 
➖ Место: ресторан PETERSBURG, Горки Город, ул.Набережная Времена Года, 11 
 
💥 Приходи, будет круто 💥 Смотрите, что в Швейцарии из мусора делают!

Если в России наконец построят мусоросжигательные заводы, которые перерабатывают отходы в электричество, то может и у нас свалки больше не будут строить. Роза Хутор - Спидрайдинг V2 💥 ⛄ 😎 
видео: Сергей Ал https://vk.com/alserguei 
#спидрайдинг #спидфлаинг #speedriding #speedflying Хотите создать такую красоту с красками своих любимых цветов, сделать прекрасный подарок или стильную интерьерную картину своими руками? 

📆Приглашаем на мастер-класс по жидкому акрилу в эту пятницу - 11 мая

⏳ Время обсуждается, можно с 15 до 20, продолжительность -2,5 часа
.
🌈 Вы создадите свою картину в технике fluid art,🎉 это когда краски сами будут растекаться по холсту. А мы будем наслаждаться этим моментом, а потом и готовой картиной. До этого вы узнаете как смешивать краски, какие цвета гармоничнее сочетаются. .
.
🎨 В вашей душе проснется художник и вы получите настоящее удовольствие от процесса! Мастер класс подходит даже для тех, кто никогда не держал в руках кисти! Для работы в этой технике кисти даже не понадобятся😃!
.
.
Пишем на холстах 30 на 40см . 
Доступно для детей от 7 лет и взрослых! .
.
💰Стоимость 1200!!! Только для участников #морегоры вместо 1600₽. Все материалы включены . 
📲Записывайтесь по телефону: 
8(962) 4849998 или в личку
📌 Сочи, Кубанская 15, 8 эт, офис 803, коворкинг "Офис у дома" Наверное каждая девушка порой задумывается о том, чтобы некоторые события в ее жизни были заранее спланированы и продуманы до мелочей, это касается как масштабной свадьбы, так и банального ужина с подругами. Также любая дама переживает за то, "а как я получилась на фотографии?", ведь фотография это память и она должна выглядеть на ней идеальной (дама естественно). Напомните, а сколько раз за свою жизнь девушки, возвращаясь с очередного шопинга, приносили домой огромное количество ненужных и неподходящих им вещей? 
 
13 мая, в 14.00 в ресторане [club135245288|PETERSBURG] специалисты в сфере моды и красоты расскажут тебе, как встретить весну и новый летний сезон во всеоружии! Эта встреча для тех, кто хочет для себя ответить на такие вопросы как: "Как относится к планированию событий в жизни?", "Что такое «функциональный гардероб»?", "Что такое легкий нюд или все о свежей сияющей коже", "Как удачно получаться на фотоснимках"? 
 
На эти и другие вопросы Вам ответят приглашенные спикеры: 
- [id6707272|Дарья Фоменко] (персональный стилист, шопинг- консультант) 
- [id10466541|Наталья Пахолюк] (модель с многолетним стажем) 
- [id4635291|Екатерина Власова-Димитрова] (визажист) 
 
В стоимость участия (990Р) входит: 
1. Прослушивание мастер-классов 
2. Welcome Drink 
3. Легкий обед + напиток на выбор 
4. Обратная связь от аудитории 
5. Фотоотчет 
6. Непринужденное общение и приятные знакомства:). 
. 
Проведите время интересно, весело и, главное, полезно. Общайтесь, вдохновляйтесь, советуйтесь и получайте ответы на свои вопросы! Ждем Вас! 🍼 
Кстати, у нас в ресторане есть детская комната, в которой Вы можете оставить свое чадо на несколько часов проведения девичника! 
Также преимуществом для Вас станут наличие паркинга и караоке. 🚩Регистрация по телефону: +79654767765 Тропа здоровья, отличное место для пробежек в Сочи Есть хорошая новость - в Сочи построят завод по переработке мусора в электроэнергию "энергия из отходов"!

Если кто не в курсе почему в городе и вокруг него стало так грязно в последнее время - дело в том, что до единственной свалки ехать 22 часа и водители мусоровозов просто забивают и выбрасывают мусор на обочину. Больше такой фигни не будет - в Сочи построят мусоросжигательный завод, который перерабатывает отходы в энергию.
Что удивительно - таких заводы стоят по всей Европе уже лет 20, а до нас только докатилосЬ

Вот, что сказал владелец компании, которая будет строить завод:
«Основной задачей, при реализации проекта мы видим внедрение комплексной системы по обращению с отходами, где приоритет отдается раздельному сбору и вовлечению полезных фракций в оборот, а также извлечению электроэнергии из отходов не подлежащих вторичной переработке. В соответствии с мировым опытом при применении такого подхода около 50% отходов направляется на переработку с вовлечением в жизненный цикл вторичного сырья, а ещё из 50% извлекается полезный компонент в виде энергии. Именно применение комплексного подхода по обращению с твердыми коммунальными отходами поможет в кратчайшие сроки реализовать принцип «нулевого захоронения» отходов и полностью отказаться от полигонов на территории Сочи», - сообщил генеральный директор АО «РТ-Инвест» Андрей Шипелов. 20 апреля - акустический концерт Елены Берегини в Сочи ☀

🎤Мы поем светлые песни о любви, родине, семейных ценностях, о простых и важных для каждого истинах 
🎶 Вы давно мечтали услышать кельтскую арфу (а может быть и нас ) 😊 
👪Можно смело приходить с детьми любого возраста, прийти всей семьей, захватить бабушку с дедушкой или друзей 
🌅Концерт пройдёт в уютном особняке
💿 Мы привезём диски с новым альбомом "Пробуждая женственность" 
🎉У нас не будет антракта 😊 А будет гармоничная атмосфера и приятная музыка 
✅СВОБОДНЫЙ ВХОД 
💚 ВЫХОД - Сколько захочется от души

Сбор гостей: 18:00 21 апреля - большой сольный концерт группы "Отава Ё" в Сочи! 🔥 
 
В рамках юбилейного тура! Мировые звёзды русского фолка и лидеры видеочарта "World Music Network" - группа "Отава Ё" приглашает вас на большой сольный концерт в рок-бар "Треугольник"! 🎤 
Их зажигательные видеоклипы собирают миллионы просмотров в YouTube. Они объездили с гастролями более 30 стран мира. Теперь они в Сочи! Не пропустите выступление самой весёлой русской фолк-группы "Отава Ё"! 😃 
 
Сбор гостей в 21.00 
Билеты онлайн от 500 руб. УЖЕ В ПРОДАЖЕ: https://vk.cc/7TqdWu  [club143944436|МК по плетению Ловца Снов |СОЧИ |24.03] 

24 марта в 14:00

 
[club130192588|Эра Водолея Сочи Культурно-оздоровительный центр] ул. Тоннельная, 20 

Приглашаю всех желающих посетить мастер-класс по плетению ловца снов и немного прикоснуться к индейскому искусству. 
🔸Покажу технику плетения красивого талисмана,
🔸Расскажу о его истории и магических свойствах. 
🔸В ходе занятия вы создадите свой уникальный ловец, используя выбранные вами материалы и цвета. 
🔸И, конечно, каждый унесет с собой свой ЛОВЕЦ СНОВ! 
 
 
Запись на мероприятие 
👇👇👇👇👇👇👇👇
https://m.vk.com/topic-143944436_36975647

 Тел : 89657235363
[id195493133|Анастасия Сантьяго] УРА! Первый танковый турнир в городе Сочи!!! Поспеши зарегистрироваться и Вступай в бой!

Для участия в турнире необходимо представить следующую информацию:
1) Игровой никнейм
2) Ссылка на профиль
3) Контакты для связи (телефон, скайп, дискорд и тп.)
4) Принадлежность к команде (если нет, то желание вступить в команду, либо организовать оную)
5) Год рождения
6) предпочитаемый уровень техники для выступления на турнире
7) Оплатить вступительный взнос (после чего команда (игрок) считается зарегистрированным). ❗ОСТАНОВИМ НЕЗАКОННЫЕ УБИЙСТВА СОБАК И КОШЕК В #СОЧИ ❗

18 ФЕВРАЛЯ (воскресенье) - #ПИКЕТ против НЕЗАКОННОГО отстрела собак и кошек в преддверии ЧМ по футболу. Комсомольский сквер (вдоль набережной).

25 ФЕВРАЛЯ (воскресенье) - #МИТИНГ против НЕЗАКОННОГО отстрела собак и кошек в преддверии ЧМ по футболу. Комсомольский сквер (вдоль набережной).

#Администрация города на прошлом совещании с представителями зоозащитного движения города заявила о намерении создания приюта для безнадзорных животных. Так же было заявлено, что создана рабочая группа по отлову безнадзорных животных, которых будут возвращать хозяевам или отправлять в питомник (https://vk.com/azj_krasnodar?w=wall-158274427_463). 

⚠ НО! По факту ПРОДОЛЖАЮТСЯ УБИЙСТВА НА РЕГУЛЯРНОЙ ОСНОВЕ! #Отстрелы ведет фирма ООО "Бася" на оcнове тендера от администрации ( http://www.zakupki.gov.ru). 

❗ ОТСТРЕЛ БЕЗНАДЗОРНЫХ ЖИВОТНЫХ В НАШЕЙ СТРАНЕ ЗАПРЕЩЕН ст. 245 УК РФ О жестоком обращении с животными. 

✅ Приходите на митинг отстоять права тех, у кого нет голоса! ВЛАСТЬ ДОЛЖНА УВИДЕТЬ, ЧТО НАМ НЕ ВСЕ РАВНО, МЫ ВСЕ ВИДИМ И ПОНИМАЕМ! 

✅ ВМЕСТЕ ДОБЬЕМСЯ ПРЕКРАЩЕНИЯ БОЙНИ И СОЗДАНИЯ НОРМАЛЬНОГО МУНИЦИПАЛЬНОГО ПРИЮТА ОТ ВЛАСТЕЙ!

Приходите на митинг и на пикет, делайте репост записи, распространяйте информация в соцсетях! Просто сидеть и писать гневные комментарии не поможет!

Организатор: Гонтарева Екатерина Михайловна, тел. 8 918 406 35 43

#bloodyFIFA2018 #FIFA #FIFA2018 #FIFA18 #закон_нужен_сейчас #Альянс_Защитников_Животных_Сочи #Сочи_пике #Сочи_митинг 🔥 Команда Blockchain Fund едет в Сочи во главе с руководством и лидерами фонда на Российский Инвестиционный Форум с участием первых лиц государства http://rusinvestforum.org который пройдет 15-16 февраля 2018

План мероприятий:
📌 14.02 - 19:00 - Презентация: Адрес: г. Сочи, переулок Морской, дом 2а, 
гостиница "Маринс Парк Отель Сочи", Конгресс центр, 2 этаж зал "Екатеринбург"
📌 15.02 - 20:00 - Презентация: Адрес: г. Сочи, Имеретинская низменность, Олимпийский пр-кт, дом 3, отель "Tulip Inn Omega Sochi", 2 этаж, зал "Сочи".
📌 16.02 - 19:00 - Презентация: Адрес: г. Сочи, Имеретинская низменность, Олимпийский пр-кт, дом 3, отель "Tulip Inn Omega Sochi", 2 этаж, зал "Сочи".
📌 17.02 - 19:00 - Презентация: Адрес: г. Сочи, переулок Морской, дом 2а, 
гостиница "Маринс Парк Отель Сочи", Конгресс центр, 2 этаж зал "Екатеринбург"
📌 18.02 - 19:00 - Презентация: Адрес: г. Сочи, переулок Морской, дом 2а, 
гостиница "Маринс Парк Отель Сочи", Конгресс центр, 2 этаж зал "Екатеринбург"

👉 Присоединяйся к команде успешных людей 👍

По всем вопросам звонить по тел: +79653940001 Алескер МЕЖДУНАРОДНЫЙ ДЕНЬ ДАРЕНИЯ КНИГ! 
14 февраля. Помимо ДНЯ ВЛЮБЛЕННЫХ... 
ЗдОрово! ВЛЮБЛЕННЫМ В КНИГУ!!! В Сочи 24 февраля 2018 года в ДС "Большой" с новой Грандиозной программой выступит одна из самых ярких звезд российского шоу-бизнеса- Ирина Аллегрова! Красная Поляна, Спидрайдинг - лыжи с парашютом - видео: Сергей Ал https://vk.com/alserguei Волшебный театр теней в удивительном месте! Каждую субботу в 19 00 в Coop Studio, Роза Хутор, Набережная Полянка, дом 1. Уютное домашнее пространство и интерактивные зимние сказки, которые оказываются совсем рядом. Только для 10 чел. (дети от 3х до 9 лет) Вы можете собраться семьей или друзьями с детьми и сказка будет только для вас! Обязательна запись по тел.: 89654774842
Instagram @coopstudio, @keyoftalle
vk.com/coopstudiosochi , vk.com/keyoftale
facebook.com/coopartstudio, facebook.com/keyoftale 30 января стартует Базовый курс "Бизнес в социальных сетях" 😁 Программа курса https://vk.com/socialmediakurs Нет смысла откладывать жизнь на потом, действуй прямо сейчас, ведь это первая ступень к чудесам, которые неизбежно настигнут Вас в Новом Году Жизни✨👍 Личные консультации и администрирование аккаунтов. Пишите! 89284538858 28 января 2018 на набережной Имеретинской бухты Сочи для спортсменов и любителей бега состоится Белоснежный Контрольный забег. Первый забег в году встречаем в белоснежной экипировке (по желанию) и обязательно в белых носочках! Как всегда за лучший наряд - приятный сюрприз! 
 
Мы в : 
Вконтакте: https://vk.com/sochicheckpoint 
Фейсбук: https://www.facebook.com/groups/sochicheckpoint/ 
Инстаграм: https://www.instagram.com/sochicheckpoint/ 
________________________________________________ 
#сочи #адлер #контрольныйзабег 🎉🎈🎉Урок праздник! 🎉🎈🎉 
 
Открытие школы народного искусства «Бель» 
 
📍20 января 2018 года приглашаем детей и их родителей на открытие школы народного искусства. 
 
📍Бель – не просто творческая мастерская, а настоящая школа народных ремесел, где гостей ждет увлекательное путешествие в мир народных традиций и культуры. Мастера народных промыслов поделятся с участниками мероприятия секретами изготовления настоящих произведений народного искусства, расскажут о традициях русской культуры в своем творчестве. 
 
📍В честь открытия школа народного искусства «Бель» приглашает всех желающих принять бесплатное участие в различных мастер классах: 
• Керамика 
• Роспись 
• Валяние 
• Соломка 
• Народная игрушка 
Вас ждут интересные мастер классы от мастеров народного творчества, веселые игры, призы, подарки и хорошее настроение! 

📌Мероприятие состоится 📅 20 января 2018 года в 11.00 по адресу: г. Сочи, ул. Пластунская, д. 81, оф. 18 (3 этаж). Все вопросы и запись по телефону ☎ 8-800-550-14-60 🔥АДЛЕР 🔥 
14 января в 12.00 приглашаем всех на открытый урок по направлению Йога!😍💃 
 
💥Йога знакомит вас с собой, со своим телом. 
💥Помогает отвлечься хотя бы на час от повседневных мыслей и ежедневной рутины. 
💥Помогает почувствовать себя увереннее, спокойнее, при правильном инструкторе - стать здоровее. 
 
👉 Преподаватель: Надежда Дормидонтова 
- инструктор по йоге, пилатесу и лечебной физкультуре, в сфере здоровья с 2014 года. 
- прошла обучение в Himalayan Yoga Academy (Индия, Ришикеш), получен сертификат «Преподаватель хатха-йога RYS240». 
- имеются сертификаты – «Основы движения» международной школы Polestar Pilates, Kinesio Taping 1-4 уровня, основы медицинского массажа. На данный момент проходит обучение «Йогатерапия» ИТСО (им. Агапкина). 
 
Вход на открытый урок свободный. Также в этот день будут действовать скидки на абонементы! 
✍🏻Хочешь записаться ? 
Напиши нашему Администратору или звони 📞8-900-242-27-57, 
WhatsApp 8-952-833-70-62 
🏡Адлер, ул. Кирова 56, 2 этаж (вход со двора) 
 
______________________ 
#sferadancestudio#sferadance#sferadancestudio_sochi В Сочи появилось новое движение, эти позитивные ребята в разноцветных, мягких костюмах обнимают прохожих, очень интересно и позитивно, море улыбок и хорошего настроения) 🔥Приглашаем всех на открытый урок по направлению JAZZ FUNK!😍💃

💥Jazz Funk — это танцевальное направление, наполненное жизнью, энергией и эмоциями. Это не просто определенные движения: Jazz Funk собирает в себе множество направлений (вакинг, хип-хоп, эстрадная и джазовая хореографии). В этом-то и заключается прелесть данного стиля!

👉 Преподаватель: Попова Виолетта
Опыт:
- Начинала танцевать в местном коллективе , далее обучалась в школе-студии Аллы Духовой "ТОDES" .
- Принимала участие в:
TODES FEST SOCHI
Международном фестивале-конкурсе SOCHI FEST (Под руководством Бедроса Киркорова).
-Посещает мастер-классы звезд и хореографов проекта "ТАНЦЫ" на "ТНТ"
-Своих учеников регулярно возит на различные танцевальные мероприятия.

Хочешь записаться ?
Пиши или звони)))
🏡Адлер, ул. Кирова 56, 2 этаж (вход со двора)
📞 : 8-900-242-27-57 16 декабря в 17.00 Открытый урок по фитнес-направлению - Крепкий орешек!🌰 
 
👉У Вас малоподвижный образ жизни? 
👉Вы хотите улучшить свое состояние здоровья и самочувствие? 
👉Желаете обрести фигуру мечты и обрести округлые формы? 
👉Или же Вы хотите избавиться от лишнего веса раз и навсегда? 
Предлагаем Вам быстрое и эффективное решение👉Регулярные занятия фитнесом по авторской методике - это то, что Вам действительно нужно! 
- Вы увидите результат уже после 2 недель тренировок; 
- На каждой тренировке Вы потратите более 500 Ккал; 
- Вас порадуют индивидуальный подход и приятная атмосфера! 
________________________ 
 
ЧТО БУДЕТ ВХОДИТЬ В ТРЕНИРОВКУ? 
Приседания, да да и не только...😉 💪Это упражнение просто ОСНОВА-ОСНОВ, ЭТАЛОН №1!!! Просто незаменимое упражнение, которое ни в коем случае нельзя игнорировать, если на то нет серьезных причин. Лень в их число не входит)), имеется ввиду: , травмы мышц спины, коленных суставов и т.д. 
Я, надеюсь, не нужно пояснять, зачем девушке иметь красивую попу ?!👏😆🔥 
Конечно же для себя любимой, ну и для зависти окружающих, почему бы и нет?))) 
 
Ждем всех на открытый урок по направлению КРЕПКИЙ ОРЕШЕК! 
 
Вход на открытый урок свободный! 
Также в этот день будут действовать скидки на абонементы🔥🔥🔥 
 
Запись у Администратора или по тел. 8-900-242-27-57 
📭Сочи, Роз 115/1 (3 этаж) Крокодил идет в мир! Смешные и нелепые моменты, напряжение ума и нервов все, что ты любишь в этой игре в формате соревнования!!!

Соберите команду и приходи играть!!!
Станте лучшими среди 3-х команд! 

Записываем КОМАНДЫ (от 3-х до 5-и человек)

Необходимо указать:
- название команды
- имена участников

Если у вас нет команды! Приходите и участвуйте в экспромт-команде!

Для записи команд +79884036689 Милозар

Участникам вход 150 руб. 
Зрители бесплатно!
Место:Конституции 24а, Сочи
Начало:8 декабря в 18:00

https://vk.com/club157713503 https://youtu.be/5b6lkfsoIKE - Новинка
K1rp14 - #SochiForNation #UsportsTour
Виктор Демидов ака Кирпич. Экстрим роллер из СПБ, делает трюки в Сочи, Адлере и на Красной Поляне. Советую к просмотру! 🔔ИНДИВИДУАЛЬНЫЕ УРОКИ ГИТАРЫ ФЛАМЕНКО В Сочи.🎸

Александр Куинджи - автор первой в России школы игры на гитаре фламенко, преподаватель со стажем - объявляет набор учеников на курсы обучения гитары фламенко в Сочи.

📌Базовый курс с нуля:
 - Постановка рук
 - Изучение и освоение базовых ритмических структур, компаса.
 - Развитие технических навыков.
 - Изучение фальсет, развитие фразировки, скорости и чистоты исполнения.

Приглашаем всех, кому интересно идти вперед и развивать свое мастерство!

☝Возможны разовые уроки-консультации.
☎Телефон 8(988)169-10-08
Вконтакте администратор курса - [id47516397|Ирина Вороненко] 
Группа Вконтакте - [club25585492|Гитара Фламенко] 
Официальная страница Александра Куинджи - [club25758008|Александр Куинджи - Официальная страница]  ЕДИНСТВЕННЫЙ КОНЦЕРТ В КРАСНОДАРЕ И СОЧИ МИХАИЛА КАЗИНИКА 
❤"Я ОБНИМАЮ ВАС МУЗЫКОЙ" 
КРАСНОДАР🎻 
📝Дата: 8 декабря 19:00 
📌Адрес: Краснодар, Привокзальная площадь, 2 ДК "Дом культуры железнодорожников" 
👉Билеты уже можно приобрести КРАСНОДАР: https://goo.gl/DxcLTs 
 
СОЧИ🎻 
⏰Дата: 10 декабря 19:00 
📌Адрес: Сочи, Театральная ул., 2 "Зимний театр" 
👉Билеты уже можно приобрести Сочи: https://goo.gl/82U3J4 
 
#казиник #культурароссии #музыка #силакультуры #silakulturi #казиниквсочи #казиниквкраснодаре #нобелевскийконцерт #нобелевскаяпремия #талант #советфедерации #искусствовед  26 ноября 2017 на набережной Имеретинской бухты, состоится ПОЛОСАТЫЙ Контрольный забег на 3, 5, 10 и 21 км. 
 
На этот раз дресс-кодом забега является - черный и белый цвет! 
 
Мы в : 
Вконтакте: https://vk.com/sochicheckpoint 
Фейсбук: https://www.facebook.com/groups/sochicheckpoint/ 
Инстаграм: https://www.instagram.com/sochicheckpoint/ 
________________________________________________ 
#сочи #адлер #контрольныйзабег  ⚡⚡⚡SENSUAL PARTY В "ДЫМЕ"⚡⚡⚡ 
Друзья, у нас для вас отличнейшая новость!!!! В эту пятницу в Hookah Lounge Club "ДЫМ" состоится кизомба-бачата вечеринка!!! 
 
📅17 ноября (пятница) 
⏰Начало в 21:00 
📭Курортный проспект, 31 (в здании ресторана Каскад Престиж/кафе "Алёнка"). 
💰Вход: 150 рублей (с репостом этой записи до пятницы 18:00 - БЕСПЛАТНО.). Оплата диджею. 
🎹Формат: kizomba, ghetto-zouk, bachata!!! 
🎧Диджей: dj Vakhtang. 
👕Дресс-код: нет. 
☎Тел.+79180020669 Вахтанг 
👉https://vk.com/kizombasochi 
________________________________________________________ 
#адлер #сочи #пятница #бачата #кизомба 12/11 БЕСПЛАТНЫЙ МАСТЕР-КЛАСС | [club127884822|30dneyksebe_sochi] пройдет в стенах [club144777736|PANAMA creative space] - это первое креативное пространство в самом сердце культурного Сочи, созданное в формате open space. Пространство без стен и границ, открытое к новым людям и идеям💡 
ТЕМЫ МАСТЕР-КЛАССА: 
🌴" Важность гармонизации всех сфер жизни и как их гармонизировать, чтобы быть счастливым" от автора "30 дней к себе" [id8442021|Аксиния Точка] 
🌴"Три упражнения из гимнастики, которые быстро вернут коже упругость" от Ольги Вагановой 
🌴"Как раскрыть в себе женственность" от Татьяны Аслаповской 
Чтобы попасть на мастер-класс, нужна предварительная запись: 
📝Олеся | 8 (915) 790 88 89 | [id4814556|Олеся] straz КОЛИЧЕСТВО МЕСТ ОГРАНИЧЕНО! Сочи глазами туристов из Молдавии. Наш сюжет о русских субтропиках ⛰🍊🏖🛫 
https://www.youtube.com/watch?v=qw7C3aqQCOM 
 
#сочи #море #взялипоехал 💥 Отличное мероприятие в Сочи — ждет вас в эту субботу! 
[club155795938|4 ноября 2017 Draft & Craft в Пабе Лисья Нора] 
 
Программа на 4 ноября в [club41020044|Пабе Лисья Нора!] 👇 
 
⏰ 18:00 Мастер-класс 🍻 
Андрей Гладких — бренд-амбассадор марок BrewDog, Sierra Nevada, Founders, De Molen и Birra Del Borgo в России. Андрей познакомит вас с крафтовыми напитками лучших брендов! 
 
⏰ 22:00 Крафтовая вечеринка | Rock and craft 
Dj KILA ⚡ ДиДжей Кила 
Вход бесплатный! 
#Сочи ул. Чайковского 34/1 
Паб Лисья Нора Да! Организаторы школы- мы! Да, будет круто ! 
[club154961966|БИЗНЕС ШКОЛА ЗА ЗАВТРАКОМ] 
 
23 октября (ПОНЕДЕЛЬНИК) 2017 
с 9.30 ДО 11:00 
в кафе [club148516015|"ФУНДУК"] по адресу: г. Сочи, ул. Воровского, 36. 
Приглашаем руководителей российских компаний на открытую встречу за завтраком. Мы раскроем темы: 
📌Деловые ПЕРЕГОВОРЫ - как правильно и эффективно их вести 
📌 «умный» ПРОМОУШН - что это, зачем это, как его делать и в чем его сила. 
📌ПАРТНЕРСКИЕ отношения в бизнесе - Как правильно построить отношения с партнерами по бизнесу. 
 
Для тех кто ищет общение, вы в живую познакомитесь со всеми участниками, где каждый расскажет кратко о себе 🎤 
Спикерами выступят: 
Олеся Александровна Малькова - эксперт-практик в области партнерских отношений. 
Алексей Алексеевич Лаврухин -эксперт- практик в области продаж и финансовых продуктов. В продажах более 10 лет. 
Руководитель банка Точка на территории Сочи. 
Татьяна Игоревна Аслаповская - эксперт-практик в области деловых отношений. 
 
[club154961966|БИЗНЕС ШКОЛА ЗА ЗАВТРАКОМ] состоится 
23 октября (ПОНЕДЕЛЬНИК) 2017 
с 9.30 ДО 11:00 
в кафе [club148516015|"ФУНДУК"] по адресу: г. Сочи, ул. Воровского, 36. Участие в мероприятии 350 рублей., в стоимость входит завтрак. 
Пожалуйста, запишитесь по номеру телефона [id4814556|Олеся] 8-915-790-88-89 и возьмите с собой визитки. [club154242768|девичник_Сочи 💐] 
очередная встреча в это воскресенье🌹между нами девочками. 👯 "воскресное утро🍨 красоты" 
где мы поделимся *секретами красоты* 👛 
22 октября в 11:00 
в кафе "Макароны с сыном" состоится интересная встреча всех ДЕВЧОНОК. 
 
Для тех кто ищет общение, вы в живую познакомитесь со всеми участницами, где каждому будет выделено время рассказать кратко о себе 🎤 
 
в 11:30 Елена Татарская 
*Специалист по красивому взгляду-Браумейкер * 
(с большим опытом работы,со своими Авторскими курсами пособиями)！Все начинается именно с них！В это воскресенье,готова поделиться, секретами, фишками. И проконсультировать каждую！🤗И на ваших глазах одна из участниц преобразится. Может быть,это будешь ты😉? 
 
12:00 Евгения Дьякова 
*Лайф-коуч , Инструктор Тетахилинг, Фасилитатор Аксесс Барс* 
В это воскресенье мы ознакомимся с 💁Фейслифтом - это энергетическая подтяжка лица и тела. 
 
Сохраняем красоту и здоровье с помощью энергетических практик. 
 
На мастер классе вы узнаете: 
Истинные причины старения 
Как запустить процессы омоложения после 35 или остановить старение, если вам еще нет 30 
О методе безолезненного омоложения тела и лица 
Пройдете сеанс энергетического омоложения и получите специальный Подарок! 
 
✍🏻стоимость учатия 350 рублей. 
Орг. Сборы за вкусный завтрак 
Записываемся в ЛС или по номеру ☎89157908889 [id4814556|Олеся] (viber, whatsapp, telegramm)💎 ЛЕГЕНДА ПЕДАГОГИКИ - ШАЛВА АМОНАШВИЛИ ПРОВЕДЕТ СЕМИНАРЫ В СОЧИ. 
 
Уважаемые родители и учителя ! Этой осенью нас ждет великолепное событие легенда гуманной педагогики, Профессор Российской академии образования, гуру в воспитании и обучении детей ШАЛВА АМОНАШВИЛИ проведет семинары в Сочи. 
8-12 ноября 2017 (с 10 до 17 ч.) «Основы гуманно-личностного подхода к детям в образовательном процессе» (Система Школы Жизни) 
http://amonashvili-sochi.com 
13-14 ноября (с 10 до 17 ч.) Семинар «Мама, Папа и Я» (от рождения до совершеннолетия) 
Не пропустите! +79189091304 Сочи - спорт, круглый год! БЕСПЛАТНЫЙ тренажерный зал, пляж Ривьера (по ступенькам, налево)! От Вас требуется только желание изменить свою жизнь к лучшему 😃! Приходите в любое время, в любом возрасте. Мы будем рады, если в наш клуб здорового образа жизни пополниться Вами! Интересно узнать, как живут люди на другом конце Земли? Что происходит в джунглях Гватемалы и какие они - индейцы майя? 

Приходите послушать тропические байки от Виктории Валиковой, врача-инфекциониста, которая лечит коренные населения в Центральной Америке и открывает клиники для бедных по всему миру. 

Эвент [club154448842|Как сделать все "не так" и стать счастливым] состоится 22 октября в 18:00 в креативном пространстве [club144777736|PANAMA] , будет здорово!
Вход бесплатный. 💥💥💥Впервые в Сочи!!!💥💥💥 
 
Победители новогоднего этапа Премии "Призвание Артист" 
Фолк-группа "Солнцеворот" с концертной программой, 🎇которая покорила Францию, Сирию, и конечно же зрителей нашей огромной страны!🇷🇺🇷🇺🇷🇺🌍 
 
16 октября в самом сердце Адлера мы дадим СОЛЬНЫЙ концерт под названием «Я люблю тебя, Россия!"❤ 
 
Приходи и окунись вместе с нами в песни, 🎤от которых не только душа замирает, но и тело невольно начинает включаться в процесс волнующих эмоций. ✨✨✨ 
 
Сопереживание, гордость, честь, безудержное веселье, и безграничную любовь ко всему вокруг - вот что мы предлагаем Вам испытать в этот день!🌅 
 
Сочинцы, откладывайте скорее все свои дела, заботы. Мы ждем Вас, чтобы подарить незабываемые эмоции на всю оставшуюся жизнь!📷🎥💿 
 
16 октября в 19.00 санаторий "Южное взморье". Старый Адлер☀☀☀ 
#фолкгруппасолнцеворот #сочи #ялюблюсочи #сольныйконцерт #концерт #афиша #афишасочи #южноевзморье #адлер #репост Друзья! 24 ноября в г. Сочи в рамках федерального проекта "Бизнес на каблуках" состоится торжественное вручение международной премии "MAMA AWARD". Масштабное мероприятие посвящено женщинам-мамам, осуществляющим свою деятельность в областях искусства, политики, бизнеса, спорта, рекламы, медицины, моды и многих других. При участии медиа-звезд успешные женщины будут награждены достойными призами и подарками. Всю информацию о мероприятии вы можете получить у администраторов групп на наших страницах Инста https://www.instagram.com/womens_ufo 
ВК https://vk.com/woman_v 
ФС https://www.facebook.com/groups/woman.v.club/ г.Сочи 14-15 октября 2017г.
СЕМИНАР «Основы работы с ножом. Раскрытие способностей»

«Нож является входом в нечто неведомое и захватывающее, 
в пространство по имени Я.»

Работа с ножом приучает к другому способу думать, меняя саму работу разума.
Работа с ножом обучает собранности. Умение собираться и не разбрасываться для достижения поставленной цели - жизненно важное искусство, именно оно и определяет наш успех! 

Ножевой бой открывает удивительные возможности, через путешествие
внутрь себя, путешествие к раскрытию способностей.
На этом семинаре кроме основ мы поработаем раскрытием видения в темную (завязанными глазами). Чтобы тело само обучилось уходить от опасности, без вмешательства зрительных рецепторов. 
Работа в Темную, позволит вам в жизни научиться слышать и доверять своему внутреннему взору. Часто мы себе не доверяем, от этого и проигрываем. 

Семинар будет полезен бизнесменам, управляющим и всем, кто хочет достичь успешности в делах.
(для участия в семинаре не нужно иметь какой-то особой подготовки в боевых искусствах, принять участие могут как мужчины так и женщины)
ВНИМАНИЕ! Возраст участников ограничен 18+

Ведет семинар: Владислав Батуев (г.Сочи) зам. председателя общества по развитию борьбы «Тормоха», преподаватель РБИ Рукопашь.

Тел: E-mail: ivrukopash@gmail.com
instagram: knife_fight_sochi 
https://vk.com/club124426242 
Тел: Сергей 8 918 305 5097; Дмитрий 8 960 255 10 40

Место проведения: г.Сочи ул. Гагарина 11/1 (2 этаж). 
Время проведения Сб. Вс. 10:00-18:00 На Всемирном Дне Подтягиваний 2017 🌍🇷🇺 скучно точно не будет 😏😌 
 
16 сентября - Площадь Южного Мола Сочинского Морского Порта 
 
Начало - 16:00 
 
Так же в программе: 👇👇 
 
1) Соревнования по Троеборью ( парни и девушки ) 
2) Мастер класс по Pole Dance 
 
От команды [club99976371|"Спорт-Стиль"] всех гостей ждет : 
🎁 Открытые тренировки c самыми топовыми инструкторами клуба: 
- Мастер-класс от Мастера спорта России по спортивной аэробике - Ольгой Ивановой . 
- Мастер-класс от гуру своего дела - Влада Немецкова с программой Hot Iron. 
- Функциональная бесплатная тренировка с Юлией Горной - человеком,который знает все инновационные фишки о построении красивого тела и поделиться ими с вами ! 
🎁 Яркое выступление самых красивых посетительниц "Спорт-Стиль" ,а по совместительству учениц школы танцев .😉 
🎁Ну и по традиции без подарков ,фотосессии и съемки от телеканала НТВ не обойдется . 
 
Главный Организатор - [id40178539|Тарас Войтков] 😎 
[club152727433|Следи за новостями] 
💰💵 Розыгрыши призов 🏆 от партнеров и спонсоров 😎✌ 
 
Мероприятие состоится при поддержке Управления Молодежной Политики Администрации города Сочи. 
______________________________ 
#сочи #морпорт #южныймол #workout #турники Друзья! 

🎥В городе Сочи начинаем снимать сериал для первого канала Жестокий Мир Мужчин.

Мотор 🎬 22 сентября 

Режисер - Нестеренко Роман

В главных ролях:

Равшана Куркова

Игорь Верник

И многие другие звёзды отечественного кино. 
19 сентября в городе Сочи будет проходить кастинг на эпизоды:

Адвокат - представительный мужчина, среднего возраста! 

Марго - красивая, эффектная, дорого выглядящая девушка! 20-28 лет

💃🏼Девушка-эффектная модельной внешности ! 18-28 лет 

🤵🏼Представительный мужчина 40-50 лет 

👨🏼🔧Садовник - 35-45 лет

👮🏼Водитель Ларисы - мужчина 30-35 лет

👱🏻Таксист - 30-35 лет 

Свои фотографии присылайте на почту 

prof-kino@mail.ru

В теме письма укажите роль на которую вы претендуете! 

Внимание❗

Кастинг для жителей СОЧИ❗  ⚠⚠ БЕСПЛАТНЫЕ ЗАНЯТИЯ ХОРЕОГРАФИЕЙ ДЛЯ ШКОЛЬНИКОВ ⚠⚠ 
 
-------Муниципальное бюджетное учреждение дополнительного образования------------------------------------------«Центр внешкольной работы» города Сочи-------------------------------— 
 
⚠⚠ ПРОВОДИТ НАБОР ДЕТЕЙ В ГРУППЫ ПО ХОРЕОГРАФИИ!!! ⚠⚠ 
 
В ПРОГРАММУ ОБУЧЕНИЯ ВХОДЯТ ТАКИЕ ДИСЦИПЛИНЫ КАК: 
👯‍♂️Классический танец (балет) 
💃Народно-сценический танец 
🤸🏻‍♂️Спец-гимнастика (растяжка) 
 
Обучение детей школьного возраста производится на бюджетной основе 
✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨БЕСПЛАТНО!!!✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨ 
 
☎По всем вопросам обращаться по телефонам: 
👩‍💼️8-918-909-07-72 (преподаватель хореографии) 
👩‍⚖️8-928-452-92-07; 262-18-17 (приемная комиссия) 
 
🎯Адрес: Сочи, Центральный район, Курортный проспект 32Б. Акция в честь Дня знаний! 
 
Только 1 сентября для школьников старше 8 лет вход в аквапарк AquaHit - бесплатный! 😍 
Это отличный повод провести время активно всей семьей. 
 
PS. Не забудьте, что ребята до 18 лет должны быть в сопровождении взрослых. 
 
👉 г.Сочи, Центральный район, Пляж Приморский 
👉 г. Сочи, Центральный район, Пляж Ривьера 
 
8928 453 88 58 
myaquahit.com 
 
#Сочи #отдых #аквапарк #надувнойаквапарк #AquaHit #пляжривьера #пляжприморский 27 августа | TROP BASKET OPEN | парк Ривьера 
В последнее воскресенье августа на площадке в парке Ривьера соберутся лучшие баскетболисты Сочи, а так же команды из Ростова, Краснодара и Абхазии 
- Стритбол 3х3 
- Конкурс Бросков Сверху 
- Конкурсы для зрителей 
УЧАСТИЕ БЕСПЛАТНОЕ! ВХОД СВОБОДНЫЙ! ПОДРОБНАЯ ИНФОРМАЦИЯ О ТУРНИРЕ И ФОРМА РЕГИСТРАЦИИ ДЛЯ КОМАНД НА САЙТЕ 
WWW.TROPBASKET.COM 
 
#trop_basket #баскетбол #стритбол #сочи #5041 #basketball #streetball #slamdunk#семья3х3 #спорт #сочифорния #sochifornia ❗УОУ-УОУ-УОУ,ДРУЗЬЯ❗ 
Крупнейший реалити-квест города Сочи "выХод" для своих любимых гостей устраивает 
Мега-масштабный РОЗЫГРЫШ ПРИЗОВ в честь "выХода" из "Ловушки" ! 
Разыграем самые УЛЕТНЫЕ и КРУТЕЙШИЕ квесты и не только🔝 
 
На кону целых 5 призов🌟 
Условия конкурса: 
⃣ Быть участником групп квест выХод Сочи https://vk.com/kvest_vihodsochi 
И https://vk.com/dasha_denezhki 
⃣Сделать РЕПОСТ этой записи и не удалять до окончания розыгрыша 
 
Не упусти возможность побывать в доме Сальвадора Дали🎨 и разгадать все его тайны, а также почувствовать себя в сказочном мире средневековья, по мотивам саги "Игра престолов", найти 👑 корону 7 королевств или испытать 💸иную реальность денег на себе, а возможно даже полет в аэро-трубе!🎰 
 
🏆 1 место ► 1Квест на выбор, стоимостью 3000 рублей в подарок 😍 
🏆 2 место ► Скидка 50% на прохождение 2-х квестов 
🏆 3 место ► Скидка 50% на прохождение 1 квеста 
🏆 4 место ► Скидка 50% на тренинг по "Иной реальности денег" 
🏆 5 место ► Сертификат на 1минуту полета в аэро-трубе 
 
Всем, сделавшим репост и вступившим в группу скидка 10% 😌 
 
Итоги конкурса будут подведены 25.08.17 с помощью приложения Random.app ⏰ 
 
"выХод"- почувствуй иную реальность в квесте!😉🤘🏆🎉🎂🍾 
Забронируем и решим любой вопрос здесь👉☎+7 929 853 45 01 
Встретим с любовью 💖здесь 👉г.Сочт,ул.Конституции СССР 18, оф.500, 5 этаж на лифте 
Расскажем о большой семье "выХод" здесь 👉sv-exit.ru 
А ещё мы творим удивительные вещи здесь 👉https://www.instagram.com/lovushka__sochi/ 
Любим вас 😘 и ждём к нам в квесты! 
 
#квест#квест_выХод_сочи#квествыход#ВыХодЕсть #далиссимо#корона7королевств #сочи#развлечениясочи#иная_реальность_квест#иная_реальность_денег#развлечения#новоепоколение#розыгрышпризовсочи#розыгрышсочи#сделайрепост#розыгрыш#призы#счастьюбыть 🗓24 сентября 2017 
🏛В Банкетном холле развлекательного комплекса «Вавилон», 
⏰с 17:00 до 22:00. 
🤝Состоится Нетворкинг- встреча для руководителей и владельцев бизнеса. 
🦁Business Pride. 
🔑Площадка, где рождаются связи. 
 
💸Активный Нетворкинг, праздничный фуршет и Business Party!🥂🍾 
 
Нетворкинг- важный инструмент в жизни каждого предпринимателя! С помощью своего окружения ты можешь добиться любых целей и решить любые вопросы. 
Теперь, ты будешь знать к кому обратиться и кого порекомендовать друзьям! 
 
Это встреча, которая позволит расширить круг деловых знакомств, найти клиентов, партнёров, идейных вдохновителей, истинных мастеров своего дела. 
Мы: 
⚒Знакомимся - взаимодействуем - рекомендуем. 
Если ты : 
🔘Предприниматель, 
🔘Руководитель компании, 
🔘Топ-менеджер или менеджер, 
🔘Старт-аппер, 
🔘Гуру в бизнесе 
 
- этот вечер именно для тебя. 
 
Тебя ждет: 
✅Более 100 личных контактов предпринимателей и руководителей компаний 
✅Увлекательная программа, сопровождаемая ведущим 
✅Знакомство с основными правилами Нетворкинга 
✅ Ценные советы для предпринимателей от юристов 
✅Коллективная бизнес-игра 
✅Шоу-программа 
✅Праздничный фуршет - вкуснейшие закуски, ШАМПАНСКОЕ! 
✅Business Party 
✅Фото и видео отчёт по окончанию вечера 
✅Подарки от спонсоров 
✅Незабываемый сюрприз 💰 
 
 
 
 
✳Регистрация участников на сайте мероприятия: 
http://networkingsochi.ru/ 
 
Для регистрации необходимо: 
1) Заявить об участии на сайте мероприятия 
2) Дождаться звонка менеджера для подтверждения информации о Вас и Вашем участии 
3) Быть участником группы ВК - https://vk.com/sochinetworkingcgs 

 Стоимость участия составляет:
до 25 августа - 2000 рублей
после 25 августа - 2500 рублей 
❗Количество мест ограниченно. Здравствуйте, уважаемая редакция! Лично я считаю это своим гражданским долгом, некоторые назовут меня паникёршой. В продолжение шумихи относительно ТЕЛЕГРАМ: Чем больше родителей, учителей, воспитателей и полиции это увидят, тем больше шансов, что наши сочинцы очнутся и возьмут ситуацию в свои руки! Но..меньше слов..больше фактов. Обращайте внимание на то, с кем и где общается Ваше чадо..Вот что мы обнаружили на днях у дочери моей подруги в компьютере. Это и заставило нас провести собственное расследоание. Прошу всех, кто небезучастен, делитесь инфой, делайте репост. Только вместе мы сделаем наш город чище! СПАСИБО Алё малё,СОЧИ🌴🌞👋!!!
Тимур Гатиятуллин💪 он же "Честный"🤘 в твоём городе ❗❗❗
Не пропусти дату📆и время⏰
http://vk.com/club150904977
🛑Информация ❗❗❗Билеты уже в продаже, так что покупай билеты,выкупай движню, айда, давай,попоём 🤗🎤👻 https://sochi.kassir.ru/koncert/nochnoy-klub-malibu/timur-gatiyatullin-chestnyiy_2017-08-25_2000 ❗ "Закрути свое лето" Sochi Spinner Fest-1 
Что Вас ждет на фестивале? 
-Вы отлично проведете время 
-Вы можете оставить заявку и участвовать в отборочном туре (7 августа) и финале (12 августа) 
- У Вас есть шанс стать обладателем супер-приза iPhone 
- Вы станете свидетелями выступлений лучших молодежных групп и уличных танцев 
- Отличные ведущие и диджеи 
- Трюки со спиннерами 
-Освещение событий в СМИ, блогах и др. 
- И еще несколько сюрпризов 
Не забудьте взять хорошее настроение! 
Это лето станет незабываемым! 

#Sochi_Spinner_Fest 
#Сочи_Спиннер_Фест 
#Закрути_свое_лето 
#Спиннер 
#Фест 
#Сочи 
#Sochi 
#Я_люблю_Сочи 
#люблЮгдк ЗАВТРА 28 ИЮЛЯ долгожданное открытие выставки "Ван Гог. Симфония цвета" в ЦУМИ в 16:00!!! тел. 8-961-494-93-85 

Следите за новостями в [club150535283|группе выставки!] 
 
#сочи #вангогвсочи #выставка #вангог Внимание! #Пропал человек! 
#Пальчик Григорий Александрович, 1987 г.р. #Сочи #Краснодарский_край 
04 июля 2017 г. не вышел на работу. С тех пор его местонахождение не установлено. 
Ссылка на печать: https://pp.userapi.com/c639921/v639921669/33c82/R7rUWPqJ4qI.jpg
Тема на форуме: http://lizaalert-yug.org/kunena/aktivnye-poiski/545-propal-palchik-grigorij-aleksandrovich-1987-g-r-sochi-krasnodarskij-kraj Всем доброго времени суток! ВНИМАНИЕ!!! 29 июля ( суббота ) в 14:00 В Сочи по адресу Я.Фабрициуса 33 (маршрутка 94) пройдет мастер-класс по мыловарению. Дети и взрослые смогут: 
1. Узнать о пользе мыла ручной работы 
2. Узнать как готовится мыло ручной работы. 
3. Сделать самим мыло и забрать его домой 
4. Получить урок по приготовлению более сложного мыла. 
5. Приобрести мыло.
6 Поучаствовать в ЛОТЕРЕИ (по желанию) и выиграть приз на покупку мыла со скидкой :1 место- 50% 2 место- 30% 3 место- 10% Стоимость участия в лотереи 30 руб. Вход БЕСПЛАТНЫЙ записаться можно по телефону 89282421646 или написать в лс Дарьи Борбенко или Ксении Логиновой Как вы думаете, сколько в #Сочи общедоступных муниципальных пляжей? 10, 40? На самом деле их 97. Все они собраны здесь на удобной интерактивной карте, где также обозначены дополнительные услуги, которые можно получить на этих пляжах. Итальянское лето на российском побережье: Российско-итальянский кинофестиваль RIFF пройдет в Сочи 🇮🇹

С 29 июня по 5 июля в кинотеатре "Люксор IMAX Сочи" при поддержке Посольства Италии пройдет 3-ий Российско-итальянский кинофестиваль художественного, документального и короткометражного кино (Russia-Italia Film Festival, RIFF), самый масштабный италоязычный фестиваль России. 

► Главная итальянская комедия года — "Захочу и соскочу" Сиднея Сибилии; дебютный фильм мастера по спецэффектам "Гарри Поттера" — "Ломастер"; солнечная комедия от самых знаменитых стендап-комиков Сардинии "Белое вино из Баббудойу"; лучшие короткометражки о красоте нашего мира, а еще — День Неаполя, вдохновляющая документальная программа и многое, многое другое. Все фильмы будут показаны на языке оригинала с субтитрами. 

Подробнее о программе: http://www.luxorfilm.ru/news/news6-2016.aspx 🐱 Друзья! Приглашаем принять участие в Благотворительной лотерее от Котофея https://vk.com/lotereya_kotofeysochi 
Приняв участие, вы не только помогаете животным, но и выигрываете замечательный приз! Всегда интересные и разнообразные лоты! В розыгрыше как товары для животных, так и эксклюзивные hand made работы, с любовью выполненные нашими мастерами. 
🐕🐈 Все собранные средства идут на помощь бездомным животным Сочи (отчеты прилагаются). Спешите принять участие! 🔥 24 июня в г. Сочи Степан Меньщиков закатит нереальную вечеринку на конкурсе красоты "Мисс Южное Лето 2017". 
 
Стань почетными гостем этого жаааааааркого события!!! 
Место: RestoBar "ROOM"📍 г. Сочи, Навагинская, 7 (3 этаж) 
Заказ билетов -> miss-leto.ru 
 
Все гости получат возможность увидеть самых замечательных девушек г. Сочи в одном месте, насладиться шоу-программой от харизматичного и зажигательного шоумена Степана Меньщикова и отлично отдохнуть в компании интересных людей. 🔥 
 
😃 Бесплатное пиво, натуральные лимонады и энергетические напитки от наших спонсоров ждут всех гостей нашего вечера. 
 
После официальной части конкурса будет жаркое after-party в клубе с участницами конкурса! 
 
Так же все гости получат приятные подарки от наших спонсоров и партнеров. И конечно же, яркий фотоотчет мероприятия из самого сердца г.Сочи! 
 
Для того, чтобы стать гостем конкурса красоты необходимо: 
 
- выбрать удобное место в зале и купить билет на miss-leto.ru 
- придти в назначенное время в назначенное место 
 
Информация и резерв столов: Александра Зыбина т. 8-960-944-3242 
 
Приходи посмотреть на красавиц г. Сочи. 😍 
 
Действуй сейчас 🚀 Мест может не хватить! 
miss-leto.ru \\\ Программа 📝 [club101568175|DANCE GENERATION] Сочи /// 
Уже совсем скоро!!! Международный 👣💃🕺 танцевальный проект [club101568175|Dance Generation] снова в Сочи! 
19 ИЮНЯ 2017 Заезд иногородних участников конкурса. 
20 ИЮНЯ 2017 День с ИЛЬШАТОМ ШАБАЕВЫМ, открытие конкурса 
Место проведения: киноконцертный зал комплекса "Адлеркурорт" (г. Сочи, ул. Ленина, 219) 
Открытие Dance Generation Сочи 
Танцевальный интенсив с Ильшатом Шабаевым 
Танцевальный флешмоб 
Вечерняя программа: дискотека 
 
21 ИЮНЯ 2017 
КОНКУРСНЫЙ день, гала-концерт, НАГРАЖДЕНИЕ 
Место проведения: Киноконцертный зал санатория "Южное взморье" (г. Адлер, ул. Калинина, 1) 
Номинации "ЭСТРАДНЫЙ ТАНЕЦ", "СОВРЕМЕННЫЙ ТАНЕЦ", "КОНТЕМПОРАРИ", "ХИП-ХОП" (все возрастные категории) 
09.00-10.30 Регистрация. Репетиция 
10.30-14.00 Конкурсные выступления 
Номинации "ДЕТСКИЙ ТАНЕЦ", "КЛАССИЧЕСКИЙ ТАНЕЦ", "НАРОДНЫЙ ТАНЕЦ", "НАРОДНЫЙ ТАНЕЦ И СТИЛИЗАЦИЯ" (все возрастные категории) 
14.00-15.00 Регистрация. Репетиция 
15.00-17.00 Конкурсные выступления 
 
КРУГЛЫЙ СТОЛ, репетиция ГАЛА-КОНЦЕРТА 
17.00 Круглый стол для руководителей 
17.00 Репетиция гала-концерта. 
 
Торжественное НАГРАЖДЕНИЕ, ГАЛА-КОНЦЕРТ 
18.15-19.30 Гала-концерт, награждение 
 
22 ИЮНЯ 2017 
Экскурсионная программа в Красную Поляну 
23 ИЮНЯ 2017 и далее. Отдых на море 
 
Полный КАЛЕНДАРЬ МЕРОПРИЯТИЙ Творческого объединения [club102253337|Global Art]: http://www.global-art-fest.com/kalendar-sobytiy/konkursy/ 
 
#dancegeneration #globalart #хореографическийконкурс #сочи #лето2017 #летовсочи #танцывсочи #ильшатшабаев 🌸17 июня мы приглашаем тебя в начало удивительного путешествия в мир своей Женственности. 
 
Под руководством двух опытных практиков с глубинным опытом и чутким пониманием женских потребностей. 
 
Ведущие нашего Тренинга "Ключи к женскому счастью" 
 
Кикава Нодар - психолог, консультант, тренер. 
Член Профессиональной Психотерапевтической лиги, сертифицированный гештальт-терапевт. 
НЛП-практик, НЛП-мастер. https://vk.com/id97226328 
 
Гребнева Яна целитель, ясновидящая, сертифицированный тетатерапевт, дипломированный психолог, успешеая Бизнес Леди 
https://vk.com/id297612718 
 
🌸🍀Мы обычно живем меняя социальные маски: МАМА, ДОЧЬ, ЖЕНА, ЛЮБОВНИЦА, НАЧАЛЬНИК, ПОДЧИНЕННЫЙ, ПАРТНЕР, ПОКУПАТЕЛЬ, ПРОДАВЕЦ и т.д. , и даже не успеваем осознавать это. 
 
🌿В зависимости от человека, с кем вступаем в коммуникации мы можем испытывать состояния дающего или просящего, жертвы или тирана. Когда Мы вступаем в коммуникации с людьми согласно социального шаблона поведения, и своего социального статуса мы как будто бы проигрываем роли: 
 
🌀заботливой , хорошей мамы и поэтому Я ДОЛЖНА то…то… 
 
🌀любящей , внимательной жены и поэтому Я ДОЛЖНА то…то… то 
 
🌀с родителями я хорошая дочь и поэтому Я ДОЛЖНА то…то… то 
 
🌀на работе я перспективный, успешный сотрудник или начальник и поэтому Я ДОЛЖНА то…то… то 
 
🌀в бизнесе я партнер и поэтому Я ДОЛЖНА то…то… то 
 
🌀я друг , родственник и поэтому Я ДОЛЖНА то…то… то 
 
🌀И так далее, так далее, так далее… Подумайте какие ваши ежедневные роли – маски…. 
 
☝И мы даже не задумываемся, что тоже общаемся с маской, а не с человеком… И возможно очень редко, с кем-то общаемся по душам.., так как теперь модно стало ходить к психологам, к врачам, в салоны… 
 
🙏И мы постоянно бегаем по кругу, меняя маски, соответствуя социальным нормам, шаблонам не замечая, что это просто «крысиные бега», и даже не успеваем задуматься А какая (какой) Я ? 
Какие МОИ истинные желания, намерения/цели? 
На что… я растрачиваю свою жизнь? 
 
🙏А если бы мы задумались … А что истинно Я чувствую сейчас или когда…? Что Я желаю сейчас… или когда ? А какая Я настоящая… ? 
 
🙌Мы приглашаем вас на серию тренингов в которых мы дадим Вам ключи к состоянию жить по НОВОМУ –к состоянию вашего СЧАСТЬЯ: 
👑 Чувствуя себя - свои истинные желания 
🎀 Думая О СЕБЕ , а не только о своем теле … 
🎀Найти СВОЕ творчество 
🎀Открыть СЕБЯ настоящую, для себя и для мира людей.. 
 
🌼ЭТА Встреча для Женщин. 
Возможно ты потерялась за делами, социальными ролями, за обязанностями и правами и т.д. Ты точно знаешь, что надо делать, как, для чего , но не знаешь ЗАЧЕМ ( или думаешь т.е. придумывают – себе это ЗАЧЕМ) … А где их Я за всем этим….???? По забыто и быльем поросло…. 
 
БЫВАЕТ ... 
- Забыла состояние счастья, радости для себя 
- Живу для работы, клиентов, детей, мужа…дел 
-Вообщем живу не хуже других, живу согласно социальных норм 
- Вечное должен/должна 
-Экономия, как самоконтроль 
-Расточительность, шопоголизм – как получения радости, внимания –псевдо замена. 
- Тотальное состояния контроля детей, мужа, сотрудников и т.д., чтобы не разрушилось, то что создано, куда потрачена энергия моей жизни… 
-Проблемы со здоровьем, психо эмоциональное истощение… 
 
➡А Как по-другому? По- новому? 
Я становлюсь честной сама с собой! 
Я принимаю себя такая, какая я есть сейчас и в каждый момент времени! 
Я обретаю свою целостность, любовь к себе! 
Я счастлива, просто потому что Я есть! 
Я открываюсь сердцем! 
Жить, дышать, творить – Легко и Естественно из искреннего состояния …. 
Завершаем все энергетические долги и состояния «должна» - «обязана». Идем в новую реальность Жить счастливо, как счастье для меня ! 
 
⭐Как открыться состоянию своего СЧАСТЬЯ? 
Принять себя такой, какая Я есть 
Простить себя за все и поблагодарить пространство за опыт, который получен в течении жизни… 
Узнать, свои причины закрытия своей сердечной чувственности 
Выявить мысли, убеждения – «паразиты», которые НЕ МОИ, чужие…, которые являются препятствием к состоянию своей Целостности, к состоянию своего СЧАСТЬЯ. 
Заявить в пространство вселенной все свои намерения/цели, как Я хочу по НОВОМУ жить, любить, творить. 
 
📝Когда? 
17 июня. 
 
⏰Во сколько? старт 13:00 окончание 17:00 
 
🏡Где? Эра Водолея Курортный проспект 31 
 
👛Стоимость: 500р. 
 
🌸🌸🌷Отличная Новость 🌷🌸🌸 
Дорогие дамы, девушки, принцессы с 24 июня начинается основная часть нашего треннинга "Ключи к Женскому счастью": 
Наши женские встречи будут проходить каждую неделю по субботам : 
Стоимость участия для всех кто будет 17 июня 1999р. 17 июня впервые в Сочи пройдёт день коучинга на тему Самоценности!
💎Ведущая дня - Екатерина Яковлева @yakovlevaeka (Санкт-Петербург), психолог-практик, сертифицированный тренер категории META international, основатель женского тренингового центра "Ladies first" и профессиональный коуч.
⁉Давайте ответим на вопрос, когда у тебя всё в порядке с самоценностью?
❓У тебя здоровые, крепкие отношения с собой, с мужем, с миром. 
❓У тебя приличный доход. Ты называешь цену за свой труд без стыда и сомнений. 
❓Твоё настроение не зависит от критики и похвалы. Ты не выпрашиваешь оценки. 
 ❓Ты делаешь то, что хочешь. И легко отказываешься от того, чего НЕ хочешь. 
❓У тебя расслабленное, но сильное тело. Ровная осанка и расправленные плечи. 
 ❓Ты с удовольствием держишь дисциплину спорта и питания, проявляешь заботу о себе.
Во время тренинга Вы: 
✔Проработаете свои детские страхи и установки;
✔Определите потенциал своей личности; 
✔Разберётесь из чего складывается Ваша самооценка;
✔Зарядитесь на успех и самореализацию.

❗Количество мест очень ограничено
Время: с 11:00-18:00
Адрес: ул.Несербская 6
☎Подробная информация и запись по телефону: +7 918 000-30-44 Ирина \\\СОЧИ☀ 2017: 💃танцевальный конкурс + отдых у моря +танцевальный интенсив от ЕВГЕНИЯ ГОРЕНЯТЕНКО! /// 
Уже совсем СКОРО!!! Международный чемпионат по хореографическому искусству [club101568175|DANCE GENERATION] Сочи! 
📌 Предварительная ПРОГРАММА: 
19 июня - заезд иногородних участников. 
20 июня - день с Евгением Горенятенко (открытие Dance Generation Сочи, мастер-классы, флешмоб). Место проведения: конференц-зал комплекса "Адлеркурорт" (Сочи, ул. Ленина, 219) 
21 июня - конкурсные просмотры, гала-концерт и награждение. Место проведения: Киноконцертный зал санатория "Южное взморье" (Адлер, ул. Калинина, 1) 
22 июня - экскурсионная программа на Олимпийские сочинские объекты в Красной Поляне. 
23 июня и далее - отдых на море. 
 
- Успешный международный танцевальный проект Dance Generation – снова в Сочи! 
- Партнеры: Академия танца Бориса Эйфмана, Школа-студия при ГААНТ им. Игоря Моисеева. 
- В рамках конкурса ведется просмотр и набор детей от 6 лет для поступления в Академию танца Бориса Эйфмана. Обучение в Академии бесплатное. 
- Специальный гость - Евгений ГОРЕНЯТЕНКО со своими мастер-классами! 
✨- Авторитетное жюри: 
- Евгений Горенятенко (специальный гость) - танцор, хореограф и участник из команды Егора Дружинина телепроекта "Танцы" на ТНТ, участник телепроектов «Большая Разница», «Yesterday Life» и др., хореограф-постановщик танцевальных шоу для Крэйга Дэвида, Сергея Лазарева, Тимура Родригеза, шоу «Детское Евровидение». 
- Альберт Галичанин - народный артист России, лауреат премии «Золотая маска», лауреат премии «Золотой Софит», заместитель Художественного руководителя Академии танца Бориса Эйфмана, председатель секции преподавателей хореографии Учебно-методического центра по образованию Комитета по культуре Санкт-Петербурга. 
- Владислав Озерянский — заслуженный артист России, артист Государственного академического ансамбля народного танца имени Игоря Моисеева, имеет благодарность Министра культуры Российской Федерации, а также благодарность мэра Москвы. 
 
- Прекрасная возможность совместить конкурс с летним отдыхом у моря, посетить знаменитые ОЛИМПИЙСКИЕ объекты! 
- Две удобных программы поездки: на 5 дней или 7 дней! 
- Денежный Гран-при! 
 
НОМИНАЦИИ: 
Направление «Классический и народный танец»: 
• классический танец, 
• народный танец, 
• народный танец и стилизация 
 
Направление «Эстрадный и современный танец» 
• детский танец, 
• эстрадный танец, 
• современный танец, 
• спортивный танец, 
• свободная пластика, 
• джаз-модерн, 
• хип-хоп 
• контемпорари, 
• театр танца 
 
Заявка на участие в конкурсе: http://goo.gl/forms/It0RqjhgSt 
Заявка на обратный звонок: http://goo.gl/forms/ZI7CZYoZcU 
Официальный сайт организаторов: www.global-art-fest.com 
Страница конкурса: https://vk.com/dance_generation_2015 
Тел.: +7 (812) 679-97-07 +7 (911) 734-19-34 
 
#dancegeneration #globalart #хореографическийконкурс #сочи #лето2017 #летовсочи #танцывсочи  